點解連登咁多賤男狗公,都冇一個教我做賤男

係咪驚天然靚仔同你爭食

講緊wechat：Bennysam_定係bennychu25